一齊估下今年世界盃決賽組合

我估 巴西/法國對格仔
🇧🇷/🇫🇷 vs 🇭🇷

巴西過撚到比利時咩

格仔

今晚收皮啦格仔

巴西對英撚
巴西勝4:2

季軍戰 法國對格仔
法國勝 3:0

法國對西班牙/英格蘭

有預感會變binc post

包括埋我

巴西對英格蘭

我估巴西對法國

巴西對克羅地亞

點對
兩隊同一條線

俄仔vs架仔

點撚樣對呀同條線

西班牙 -比利時

巴西對西班牙

葡萄牙對阿根廷

利申：冇睇開

烏雞對格仔
烏雞

卡雲尼未傷前有機4強
依家得咬咬難啲

比仔格仔

估者
有話一定要中咩

瑞典個踢法有機入決賽

已經無可能喎
你分組賽個陣估就話姐

巴西vs克羅地亞

法國對英格蘭

決賽呀仆街

巴西對英撚
比利是對英撚

依場係機場打咗啦ching

講得好呀ching

再嘈牙蘇咬斷你條撚

哈哈

烏拉圭對俄羅斯

8強過後點睇

法國vs英格蘭

中

巴打
決賽點睇

無點睇

推多次

屌你老尾樓主好野

多謝樓豬

同樓主一樣

樓主好準